今日去地鐵一上車一排人即刻企起身

同左而家男朋友一齊之後
日日係咁比人喂食肚腩愈來愈大
佢地見到我
以為我大肚想讓座比我呀

有無樓豬圖啊

自己上geogle搵肥婆

多得班讓座撚唔少